今天，在我開著那輛租來的貨車來到這裡20多年後，這種忠誠表現為當別人向加州開火時的條件反射式防禦。 為加州辯護詹姆斯·坦普爾，2020年9月4日，麻省理工科技評論 
 在容器中，通過上下搖動容器，液體可以懸浮在一層氣體之上，因為反覆向上的運動防止液體滴到下面的空氣中。 2020年9月2日，科學新聞，玩具船在一層懸浮液體下上下浮動 
 這對任何人來說都是令人心碎的經歷，我很抱歉這個混蛋那樣辜負了你的信任。 社交媒體感覺越來越有毒。 我該怎麼做? 布萊爾·佈雷弗曼2020年8月29日 
 讓那個混蛋為你的自行車流血，他們就不太可能費心了。 最安全的鎖自行車的方法邁克爾·弗蘭克/Cycle Volta | 2020年8月26日| 
 當時，人們普遍認為比爾·蓋茨在作證時表現得像個閃爍其詞的混蛋，這意味著他現在完全有能力幫助亞馬遜巨頭傑夫·貝佐斯在首次國會作證時從錯誤中吸取教訓。 關於傑夫·貝佐斯在國會作證的建議來自我，完全真實的比爾·蓋茨|Sarah Todd |020年7月27日|Quartz 
 你寫了很多關於你在喜劇或電影方面是如何的混蛋或勢利。 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 恐吐症傾向於破壞我的人際關係，把我變成一個自私的混蛋。 為什麼我的諾如病毒恐慌讓我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野獸 
 他們發現，大多數人更喜歡和可愛的傻瓜共事，而不是有能力的混蛋。 反對當面無神論的案例|史蒂夫·諾伊曼| 2015年1月4日|每日野獸 
 “要麼這樣，要麼呆在家裡打飛機，”當我問一個人今晚為什麼來的時候，他說。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 這不是對突然感覺到的威脅的本能反應。 為了阻止ISIS，英國將阻止言論自由|尼克·海恩斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 一個扭轉，一個突然的抽搐，現在是黑兜帽得到了信號裝置。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 小狗們坐在這裡，又叫又跳，準備馬上躲進洞裡去。 《育兒室》1873年8月第十四卷 2號|各種 
 這使他的皮膚又抽又拉，就好像他試圖不用手就能擺脫瘙癢一樣。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 然而，他什麼也沒說，只是走過去用力拉了一下鈴繩。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 當你拉船的時候，你不能用力拉繩子，而是要輕輕地拉，所以我勸Kari要平穩地拉。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉